仆街了，史丹福大學證實蒸口罩真係有用

元秋連外國勢力都勾結到

TL,DR:
70C /158F heating in a kitchen-type of oven for 30min, or hot water vapor from boiling water for 10 min, are effective decontamination methods.

decontamination 都唔代表唔harness佢efficiency掛

佢係試E. Coli
唔係試病毒

冇人judge 佢消唔到毒
而係消毒後個效能仲保唔保持到先係重點

成塊浸落酒精都消到毒啦

但你會用嘛？

問題係試個個敢唔敢用出街？

燒左個罩夠殺細菌啦你會唔會用

反正我唔會蒸囉

the article has not been peer-reviewed; it should not replace individual clinical judgement and the sources cited should be checked. The views expressed in this commentary represent the views of the authors and not necessarily those of the Stanford University School of Medicine. The views are not a substitute for professional medical advice.

史丹福大學 不代表本台立場頭盔
證實 no peer review

比錢做想嘅報告有咩用

中共又畀咗幾多錢